# Leia-me #

Fala rapaziada vamos utilizar esse controle de versão para controlar as versões de nosso projeto, não só a parte do código mais também documentação.

### Configurações do projeto ###

* Spring MVC
* Spring Security
* JPA e Hibernate
* Maven
* [Vinicius Tolesano](https://bitbucket.org/opeimpacta/gerenciamentocontabil)